女仔同男仔whatsapps 點樣可以佔上風

如題 係咪愈簡潔愈好

首先打啱whatsapp

你比4個數字佢,佢即刻扯到行啦

已讀不回

想知+1
成日覺得唔應該講咁多
啲frd又話要有神秘感 先可以吊著人哋

咁樣佢只會唔想傾落去

咪搞咁多野啦臭雞

靚女自動上風.
豬閪點打都係下風.

End topic

結論 樓主係豬閪

唔好講咁多自己野
佢係有心就會愈有興趣

哈哈

自然啦

好地地正常傾計咪算
原來你之前出post詰要對付個男仔, 你呢種咁有心計既女人真係人人應該敬而遠之

Read左再隔一個鐘先覆佢

知唔知點解我要對付
係因為佢搵我👉🏻我應機👉🏻佢唔應機👉🏻再搵我
無限loop 唔知想點

Keep 住比假希望佢

你咪唔好再理佢lor, 仲要你已經有男朋友, 搞咁多野搏乜

女仔本身就有優勢

如果你靚

我係想知佢想點

正常如果你有個朋友whatsapp係咁樣既情況，你都會唔鐘意喇

藍剔

我冇較